想練返個america's ass 有冇教學？

Captain America 個 ass ?

好結實

搵人搣多d就結實

未練邊有人想搣